毒撚秒回(154)

對這個世界如果你有太多的抱怨
跌倒了就不敢繼續往前走
為什麼人要這麼的脆弱 墮落

多謝你地班 樣陪左我兩個月，我愛大家，我愛樓主
我會繼續做正能樣

愛醜仔

我愛樓豬

愛自己

今次#幾

嬲咗

我愛佢

吹

bb

叫錯人 sor

唔quote你 橙

boo

quote我quote我啦 扮咩

你估下我想同你講咩

收皮啦你

....又笑

錯咗

門口個邊

屌 平時好似對你太衰添

你知就好

唔開估

笑一笑 肥婆都識跳

我肥到跳唔起

一定係屌我老母

唉 好麻煩

你估唔到咖

訓

認真

差唔多啦

定係 你走啦 ？

屌 我真係好衰咁

你真係

但我真係唔會開估

算 我訓

早抖

早抖娘娘

巧唔kai針

ME2

聽返by2好耐以前嘅歌

hi

呢排病到痴線
但已經無人關心我

好煩呀

好聽

1234

3647

4532

6646

7777

林鄭月娥？

3212

啊

諗起寶寶

好眼訓

我發現我洗完頭訓教 同 唔洗頭訓教
訓醒個頭係一樣

最後都係洗頭

我到底點訓

隻手好酸好痺

唔打J咪冇事

打起精神

以後都係訓醒洗頭

認真想去睇醫生 應該睇咩

婦科 切J

切左十世
依家睇隻手

精神科 切左都用另類地方自瀆 病態

有睇開 佢話我有4個人格

早晨

我家娘娘

公里早晨

熊囝與我同在

起身屌閪啦

溫書

-.-

快啦

為人自私也任性

醜仔早晨

濕清早 食左蟹柳未

今日心情好

你？
我？

呢科仲差14份ppt咋

醜

14分？

得熊囝陪我溫

岩岩先望完第一份

琴日食左<3

早 一齊溫書

= =

唔預我 嬲

黑解又咁

食蟹柳都要預你

夠鐘起身架啦

屌

好

唔記得帶學生證-.-

琴晚冇食過野就訓左

冷靜啲照下鏡

上完返去拎-.-

眼都盲

又唔食野

咁你可以返屋企

我不嬲都係廢人

做咩扮公里

好快就會醒

我問你地食野定訓教緊要又冇人理我

MK不會是廢人

求醜仔十卜

邊有 平時係佢抄我

好想訓

十卜

87 WHY NOT BOTH

我走

唔係真事嘛

好多頁嫁？

想冇用架 一係做一係唔做

我訓

訓 早抖

太眼訓我揀左訓教

真架

做咩扮我

醜仔KNOW EVERYTHING

又屈

食都懶

每份幾十頁
溫完呢科就溫下科test 之後準備見工面試同諗定做義工個活動點帶班馬騮

唔好太迷戀哥

我成日都唔記得食野架啦

活動搞手

學曬雪仔啲野

agger

差咁遠

垃圾科逼人做 仲要比人推左做mc

我教佢架

佢應該學到我3成既

返緊屋企屌

MK搞手

佢正咁多<3

返屋企屌咩

同意

屌你

屌 走晒兩堂算 反正條撚樣都唔計我出席率 上嚟有撚用

唔洗拍卡咁好

你做埋我個份

我同佢講：miss我唔記得帶學生證
佢：幫你唔到喎 呢啲野自己負責
嬲嬲地反正無左呢堂出席率咪走囉

雪仔不嬲屈機

又關你事

寧願唔撚上 反正柒左

好撚想喊

屌你老味

佢唔幫你剔返 平時我地自己寫張紙比個呀Sir 佢之後整返

以前聽講係班垃圾管理層講唔比亂幫同學改出席率

雪仔同我咁熟

屌咁咪算

禾吾是MK人子

你呀sir唔怕比人煩/溫馨提示咪得 正常打工仔邊會

唔啦 走咪走 反正大撚把出席率

唔好扮熟

自己野自己負責返呀嘛 下話

你最mk

講得出做得到 雖然為左張學生證走係唔抵
不過我條撚樣嘅態度激到我

聽佢地廢Up 啲出席改到傻

平時啲呀sir知你無帶都幫你剔 點撚知呢條友咁黑人憎

ive啲miss無好野 臭閪

幫你改有幾耐呀 我咁耐以黎所有都會幫我地改 ive仔既出席緊要過考試

笑

呢個同意 9成都懶過狗

仲要係男神面前講出嚟
雖然佢講野係無錯 但我真係覺得好柒
唔幫咪算 無必要上佢堂

一來一去都唔洗一個鐘 雖然要麻煩老母拎比我

垃圾 黑仔野有第一單就有第二單

哈哈哈哈

唔好理我 由我痴下線

睇佢老細係邊個同你係邊個 唔係樣樣野都係必然

唉

睇分校囉 青衣肯定日改夜改

算啦 一堂半堂

條撚樣
：無帶學生證都幫唔到你
你無帶八達通我都幫你唔到
之後啲廢話聽唔到

我係唔care 係燥佢啲態度

咩人都有嫁啦 冇咩好嬲
一陣食個靚飯返黎就開心返

好攰

回程 返學校

極醜惡

55

咪係 公里請我地食飯

又係我

你又岩

無人氹我開心 自己笑

想點

冬冬呢

係時候找數

搵佢唔到

熱死禾

好嬲牙

我熄左火 到你嬲

仲要諗住柯屎個刻先發現無帶

第一場就豬撚左喇

心情變好

[black]屌拿星凍撚到[/black]

唔係掛

雪仔 miss you

係時候啦

玩咩呀 唔叫

真定假架

冷靜啦朋友

LM

我都覺

有聲依句 笑咗

點解會有聲

（拖）

你咁渣

接受！

我好熱-.-出晒汗

我垃圾

唔洗重覆嘅有啲野

大家心照

到長沙灣

冷氣冷得過份

真 琴日都唔見你

（抱）

做咩又多左你

屌 屌 屌 我DEL GAME

玩咩先得

咁有心嘅你

男人講野都好信 真心係唔會講出口

講到我平日咁衰

0/4/1 呀屌你

哪仔呢出黎一齊笑

你走

唔笑唔笑 娘娘唔好趕我

大東

好撚sad

點解

心情幾好

我個心碎左

公里幫你痴返

輸曬
5/8/4
0/4/1
0/6/1
有少少原諒唔到自己

雪仔知佢做緊咩

唔知 正係知佢輸咗

嘉豐d野同我中學比 細左巧多

笑你屎忽！！

衰呀你 仲以為你有玩

傻豬

唔打機

再接再厲

咁你平時有咩攪

9fing.....

打起精神去去去

食飽

呢幾日都唔敢開個app

做咩

食咗咩呀

差啲比人發現嘛佢

我又回來叫春了

會不斷放負

點解嘅 唔記得咗

我接受

發現醜仔

好返一半啦我

咁就好

放負都無用 所以我去煲劇

Day off？

自製

得一堂 八半 起身已經落左堂

好好振作！！

振緊

好正 好想耍廢

現實裡裝英勇難避免

煲完去做下星期功課

大師求示範

你唔會笑咖可

加油呀 不過功課真係做極都有

贏咗場又輸返

我都唔智笑你

你笑咗啦

我明明錫緊你喎

一開始邊個叫哪仔笑

我會ko佢地

做還做早啲抖

公里我

知道

渣油！

咪係囉公里

唔會

你好

哪仔個笑制

想食野又唔想食野

我都係

今日係咪好乾燥

好似係 但我覺得凍

我都覺 救命
今朝起身要好大意志力

幾點起

<3

食啦！

唔要

哼

💩

36%點出門口

唔好哼啦

我都係得63%

返學校偷電

憎死你

拎定返去先真心

迫自己食

8點醒
8點17先起身。。

差住出

你食咗未

開心食辣唔開心食辣

見到都出曬汗

好似好好味

鼻水就有

辣雞麵

今日lunch勁撚難食

係呀 一路食一路流 但食完個下好爽

醜b

然仔

。。。

收嗲

雪仔

係既

好靚喎

我係隔離post留左名

發生咩事

saved😽

諗起你

幾時諗起我

你碌左出嚟

我7咗

最鍾意依句

準備落街食野

好眼瞓呀

食咩

笑一個吧

唔知

哈哈哈哈哈哈

幾時會有in既機會

bb放學未

卻還是只剩我一個人

🖕🏿

我喺度

做緊咩

放左啦

有無人

無

做廢青呀我

咁快嘅 番咗家未

有牙

掛住你

鳩行緊

我呢

i miss you

咁得閒做廢青

無言的侵侵侵

這麼寂寞的戀愛算什麼

想著校服

無得著先掛住

除非你是我

才可與我常在

好撚灰呀

iphone ching

WHTSAPP左個有意思既女仔, 但冇覆我

突然之間覺得成個世界灰灑

做中學雞幾好 唔洗面對社會 有人幫你搞掂所有野

咁你明啦

年少多好

最真心嘅朋友只會係中學搵到 雖然我係和尚學校 屌不過好愛佢地

無謂強求 同學定同事？

我會消失 讓自己一個抑鬱

掛名表妹

巴打你都幾得閒

有冇返工呀你

有人問我我就會講但是冇人來

人呢

放學係得閒

掛名表妹 你真識食

岩岩買包 梳

哈哈

因為佢回帶睇到你叫雞10秒就射

醜清返左去啦？

我想大聲宣佈對你依依不捨

返緊 就到

你好衰

對唔住 講笑 巴打唔好嬲

。。。。

晏就都咁多堂既

因為星期三day off囉 如果唔係唔洗迫晒係同一日

有份笑個啲正衰人

哪Jer 仲有你呀

冬冬好似成日冇見過佢

拿我真係無你咁衰 無笑過

做咩講我壞話

佢話想靜下

公里我做左咩呀

我依加用左杜記持久裝 +5秒

15秒好多咩 ？

好撚多個WOW

用多兩個可能多返10秒喎

仲未靜完？

Ching係咪因為你唔肯結婚生仔呀

咁我不如屌個套算

係

色情台 你班pk

一言驚醒

講緊咩

佢咩事

色情台 唔好腸

我愛中學

雪仔唔好知呀 唔想嚇親你

你去了解下

唔撚係掛

我都愛

Me too

好啊 一陣問下

哦 姐係你死變態啦

Yes diu la sing

唔係呀 我都唔想

你中學有女

陣間睇下先

屌, 起底起到咁

前題係佢冇復我WHTSAPP姐

唔好呀

嘖嘖嘖 死變態

我都係中正先有姐 頭四年真心毒撚
無呃你地

Pok kai

講咩架 未睇呀

係呀 公里係死變態

我中3先開心

仲想點

咁你呢

唔好趕我走呀雪

腸片

我係好人

有乜好睇

我都係 我入左班最差既班 但係過得最開心個年

通常最差最開心架

放過表妹啦 可能佢想結婚呢

公里

中三開頭仲係到諗死緊啦 成年流流長 啲人又唔識點算好 但個年成績又係最好 又玩得開心
中四入返班好啲之後又差返 又冇咁開心

變態confirmed

Where ching

咩呀我講左啲咩

我個班好似唔係話最差 不過其實我嗰屆都廢
我中3-中6都勁開心 依4年身邊啲同學都好玩得 男女玩埋一舊

halo

唔好再講啦 上到大專就冇曬呢啲
好掛住以前中學

做緊乜

係真 個個都好邪惡

你應該係帶頭個個

我唔講嘢。。。

做埋啲野先 六點放工先上水

dllm

👌🏿

hea緊

88

柯左屎未

好爽

準備番去屙

柯第二次

咁勁嘅

。。。。。

boo呀

rrrrrrrrrrrr

笑咩笑

以為1分鐘

1分鐘飛走左

我記得

咩片

菊花

緣清咩樣呀

Wetb😽

snow snow

好眼瞓呀我

有同感

放工啦

但依家瞓完今晚唔洗瞓

變態

我今晚唔訓都得

咁你係咩

🖕🏽

帥哥

帥哥收我做靚好唔好

想見你細佬

唔收變態

蕉清
熊b

唉全定都唔同我食飯

好眼瞓 要忍住

返緊去上堂 但遲到

食自己

試下早到

真係食自己啦今次 仲諗住同老豆食 點知成屋咁多人都冇人得閒

岩岩掟多左鋪鏢

搵你bb

我唔想講嗰兩個字

毒撚

M

去左學韓文

A la soi

呢排食lunch已經毒 夜晚都要毒多餐

咁唔差在毒多餐

沒有人的世界

唔想咁毒呀雪

出緊嚟同你食

唔要 我怕你

唔串你串邊個

唔好啦 你地會攻我

唔攻你攻邊個

芒仔

邊個搞我bb打7佢

你囉

。。。。
唔理你了

唔好啦雪仔

今晚食咩呀你

未諗到呀 有M記 譚仔 大快活

m記

我都想呀 唔飽今晚先再買宵夜
想食左雞翼先

秒回測試

厲害

咁食乜呀

當然啦

（笑）

食左M記先

正

食左飯啦你？

係 好飽

唔彩你 有住家飯食

幽默測試

娘娘唔同我食飯

m記都係你嘅住家飯。。

懷疑你笑點低過哪仔

又比人攻擊啦

今晚係蕃茄炒蛋

=.=

你個心係咪脆過玻璃

我係

各位早晨

娘娘都唔同將軍食飯

我甚麼都不是

係呀 碎左冇人幫我痴返

咁又真係幾橙

agger 二等兵都唔是

ok

有人幫我續左下句

電視: 維港
細佬: 維港多利亞
我: 咩啊維亞多利港啊
屌

話緊你牙

想同佢9up

OK你個頭

我都想

下

娘娘無將軍

食你嘅m記啦

佢好忙

佢一定想同我講嘢 一定

上

...

冷靜啲照下鏡..

毒撚晚餐

好大食

睇錯不要盒

喊了 88

仆街點解可以食咁多嘢

大食開 咁都比人笑

但係會唔飽喎

你幾k

60

。

我竹黎

快啲變肌

食唔肥好似練唔到嫁

飲奶粉 操gym 我d fd都係咁
我成日笑佢地

你地好衰呀 笑瘦仔
不過我都有諗過試下飲下增下磅

緊係笑佢地啦
佢地成日打我

雪氣比人打我唔會信

佢地打我先 我再打佢地

我聽日又咁食先

好似話d奶粉會有好多副作用

或者就咁飲奶
佢地個時成日飲奶 我恥笑佢

唔好打我 不過我食日都比人打

咁渣架

擦鞋狗有prof私人彈grad job application

比人打開既毒撚 香港女仔好惡

醜仔

好彩我是個boy

你搵成點

今日收到個assessment，但時間唔啱，hr話4月會再有到時再通知

突發： 我冇事

召左你一日

食完啦

有小小掛住你

唔洗呀麻

慢慢等 做功課先

死肥仔

我都係少少

我？

我都想我係

見你成日都唔係到

嬲咗你

同你講緊

今日唔小心叫咗你做然仔

傻既
唔洗騰

訓醒

my new name
浩然

今晚唔洗瞓

你終於返嚟

咩事呀

..

miss u

上佢

有人miss我架咩

唔緊要

變肥冬

我

聽日番幾點

9半 present

痾番

喺度

洗唔洗著suit個啲

少少開心

柯便便笠冬

要 著新suit

應該好正

comment tu vas

洗乜講

我係佢細佬滑嘟嘟

怕醜

我為左擦鞋狗件事唔開心左個幾鐘

我都角

係你嘅一定係你 唔洗唔開心

想睇

我係柯shushu醜仔

呢幾日攰攰哋姐

不了 比對高踭鞋你睇好了

我好攰

shushu呀

我唔敢著 驚仆街

如果剩我份cv同佢比，我嬴九億幾條街，但唔開心在d prof咁唔fair

下次試下打好關係

所以先潛下
唔洗擔心

打下機

佢呢隻擦鞋狗就係成日份房吹水擦鞋

咩人都有 我揀無視

著慣 返工又著 present又著 不過係一吋only

咁隻腳都幾攰 波鞋=all

頂

agger 不過無計

一個月總有段時間想收埋自己
我係咁

冇咩既，我一時睇唔過眼呢d唔fair既野啫

流水很清楚惜花這個責任

agger graddin著住高x鞋跑

我都係
超明白
我唔止幾日

咁等多兩時就慣

已鍊成高踭鞋跑步技巧

若算開心

好嬲 暈咗

有冇人掛住我

地圖牙屌

講分開可否不再用憾事的口吻

真係死都唔著

唔

緣清點樣

抹去往事極難

你有得揀 我要死頂（抱）

靜多一陣就番

唔緊要 你仆街我接實你

好好休息

[black]好煩呀有無人幫到我[/black]

咩事

ok
走

哄埋你先潛

走先

一齊仆街？

（拉住）

[black]我ex問我生日有無約人[/black]

屌煩我做乜鳩

[black]你同佢講你有我[/black]

糕

叫佢壽味啦

唔準呀

仆街 我接住你架

索克！

[black]我應承咗人唔覆得佢 我依家唔知點[/black]

咁唔好覆 反正都唔見

[black]搵我做乜鳩 唉[/black]

[black]但人地出於好意
矛盾咗[/black]

ＤＥＬ 佢

ＤＥＬ 哂ＲＥＣＯＲＤ

收佢皮

封佢

為何你還來撥動我心跳

咩歌 唔記得左

想覆就覆啦
Hea埋佢

新不了情

唉我再諗下先

老蕭？

屌 可能驚我約佢先咁問我

哦... 係喎

以前好型 依家好7

原來你就嚟生日<3

Yess

哈…哈

下 乜依家啲人咁有自信架咩

原來我老豆話我係因為蠢，所以讀書讀得咁辛苦喎，話問同事既女讀大學好我閒

好得閒

可能有人約佢個日 想confirm下我係咪唔約

咁佢心都有你 正常都唔會咁

佢唔做嘢掛

問下我

你都讀到而家囉
唔好比其他人影響到啦
辛苦左咁耐

問

唔會有我
心情麻麻我潛一潛

............好hea 喊左

快啲番（摸頭）（抱）

應埋我先

OK

（抹）

行開啦你

我買左幾箱紙巾

唔制啊唔制啊唔制啊唔制啊唔制啊

屌又ＳＫＩＰ

邊有

下???

係蠢既就讀極都唔掂啦，n個scholarship, n個sem連續唔係dean's list就爆4
我用咁多時間落去唔係因為蠢，係因為我做野認真，想做就徹底d啫

你呢排會好忙

濕會然

濕濕

佢無理過我添

真心比句加油你
信自己

咪臭係

比佢靜下

靜下姐

由佢 我慣左

好難頂
尤其佢ＳＫＩＰ我

呢句野真係好好笑

我個樣好笑D

唔識覆/攰 正常都skip

Agger

慘

點解仲要比機會人傷害自己

靚到笑

梳

唔識覆咪打唔識覆囉

ＡＡＧＲＥＥ

做人咁辛苦為乜 為自己開心唔好咩

唔識覆

你呢個諗法ＥＮＤＯＲＳＥ

秒jor

上黎報下平安ＯＮＬＹ

煲劇冷靜下

服務員

自己執

[black]乜我講野好難應咩[/black]

笑死 同人食飯
係度講....問我係咪成日比人嗌呀姐

笑甚麼你都係服務員

唔洗咁執著依啲我覺得

屌拿星

唔係囉其實 我都成日比人skip

跳！

食麥旋風

人來 服務員！！

依家？

有咩幫到你

幫我食左佢

我就係好執

同人講唔係自己想講既野好唔舒服
平時同FD WHATSAPP講唔到大話
比如佢問我有冇買飛, 我就算想玩9佢答冇
但十秒後我都會忍唔住講真話

十卜你

笑一個吧 冬冬 嘻嘻

咁我呢 日日都俾人skip

thanks

邊個skip你我屌佢下次

做自己啦冬冬 無可能滿足所有人

笑啦

好 謝冬冬

唔好咁辛苦

咁咪幾好

鬼唔知 care 先至想滿足人

好想做廢青

不嬲笑緊頭先無啦啦負！
好危險

咁我都係

我明白 我都係咁

十卜 我都想

笑呀

WHAT AM I TO YOU

我都想可以：

又鬧左兩頁
ｓｏｒｒｙ

你好人呀

希望我做得啱

冬

姐係好似同朋友打機吹水咁
有ｄ人話下線就下線
一句８８就ｏｆｆ
而家風氣係一話ｏｆｆ就全ｔｅａｍ人搶住走
有冇諗過淨番最尾條友點諗
冇人陪佢打機你地話走就走

1111

sup?

堅強就係王道
唔好比佢操縱你個腦
你係一個人
唔係佢既ex

笑下

yes i know
唔可以心軟

乖吓

trying my best

唱歌仔就會開心哦

我好垃圾 唉

到呢刻仲驚緊自己會唔會搞到佢唔開心

垃圾is fine（掃頭）

煩

啱

thank you😪

終於理我

有同我講嘢咩

有啊佢

[black]luvya[/black]

嘻嘻 哈哈哈哈

有無聲

有。。。

[black]可唔可以比我講先[/black]

OMG!
我仲係閃光喎!!!!!!!!!!!

見到佢quote雪仔咋喎

你都有skip我
不過唔係特登既我知

見你咁慘無人理

嘻嘻

我bb呢

YA BITCH

熊囝 係你隔離

我係諗住覆你但唔記得咗

有呀

樓豬愛我

咁你bb who (new)

嬲左

嬲乜呀

碌左個大東出嚟

鳩UP...

HIHI

你冇SKIP我
我記住你

你又有BB

我愛你

應該係我。。。

😑

sorly

我打你

Feel到你已經

Toyoyoyoyoyoyoyoyo

係 唔想諗啦 無事了

有無ching秒我

秒

真。單機
屌哂你趣

Ho lun orange...

,,,

你地係咪夾埋。。

收聲啦

返屋企啦屌你

我喊咗

😑😑

🙊

你係咪唔愛我

我笑咗

乖

邊度都係你都唔係邊度都係你嘅

從來無愛過

呀 黑痴🤧

我係到

....

更新咗啵

有乜撚野黑得過去澳洲
澳洲有摧毀性台風準備登陸

係
但好小用emoji

你好遠

今日有出過
邊個應咪邊個係我bb

我都係咁話

我受咗傷

係咪你

我我我我我我我我

這麼近 那麼遠

你又知

係咪你嚟

想睇靚風景

係我

你到左未

😳😳😳😳😳😳

咁無咩事我番出去先

係你啦

係咪有咩不滿

我的傷 你看不見

嗚啊

你做bb2號

都係嘅

我正係用笑喊 同埋😽🖕🏿😻🙇🏿 無了

嘩真係睇唔到

講 比5秒你

我明明就係到

未到點上lihkg ching 又飛機Wi-Fi